在三月一个阴冷的星期天早晨，我们开车沿着新泽西高速公路行驶。 Tina Traster | 2014年5月2日|DAILY BEAST 
 当他发现自己停在路边时，他正沿着宾夕法尼亚收费高速公路回家。 中央公园的马车救了这匹马，迈克尔·戴利，2014年4月24日，每日野兽 
 新泽西收费公路(动词)-表演一种舞蹈动作，用他/她的屁股抵住男人的胯部，然后弯下腰。 《真实泽西字典》第三卷杰米·埃特金| 2011年3月24日|每日野兽 
 在“美好的教练时代”，从这里到伦敦的长途汽车每天的收费高达每年1428英镑。 《肖威尔伯明翰词典》|托马斯·t·哈曼和沃尔特·肖威尔 
 那地方是一片田野，是收费公路门外的第一个地方，离市区不到一英里。 布莱克伍德爱丁堡杂志，No。 CCCXXXIX。 1844年1月。 卷,LV。 |各种 
 一个乡下姑娘骑着马经过收费公路，没有交过路费，看门人招呼她，向她要钱。 《趣闻书》与《趣味预算》 |各种 
 六十年前，不，五十年前，伦敦和朴茨茅斯之间有六个收费站和收费公路酒吧。 朴茨茅斯路及其支流|查尔斯·g·哈珀 
 奇科在一个收费公路前停了下来，问那个人是否看见三个骑着骡子的旅行者经过。 小丑奇科，大仲马，神父